{
  "Propose a new vulnerability": "创建一个新漏洞报告",
  "Vulnerability identifier": "漏洞ID",
  "Short description": "漏洞简介",
  "Generate identifier": "生成漏洞ID",
  "Description": "漏洞描述",
  "Original vulnerability identifier": "原始漏洞ID",
  "Related link": "相关链接",
  "Organization": "组织",
  "Collaborators": "合作者",
  "Propose a vulnerability": "提交",
  "Project type": "项目类型",
  "Versions": "版本范围",
  "Add": "添加",
  "Project Name": "项目名称",
  "Library Name": "三方库名称",
  "Library Url": "三方库地址",
  "Commit Url": "提交地址",
  "Commit Hash": "提交哈希",
  "Project Url": "项目地址",
  "Name must not be empty": "名称不允许为空",
  "Hash must not be empty": "哈希不允许为空",
  "Please input a valid name and URL": "请输入有效的名称和地址",
  "Please input a valid hash and URL": "请输入有效的哈希和地址"
}